有冇ching出緊去？

可以去邊支援？

同問，帶咗物資應該邊度出？

好多年係海富到對峙緊

唔知應該喺邊度過嚟

雖然有d遲 我收工 7點鐘過去 買物資同補給
好後悔今日返工 唔想遲d香港出事 因為冇行出黎所以後悔
有意一齊tg我

自己搵朋友啦

點出